有冇人好鍾意小動物但係好驚摸到佢哋

平時見到啲小動物都覺得好得意 但親手摸落去真係唔夠膽